身在美孚站，車站廣播現時西鐵線全線正常服務

如題

保持冷靜
唔好入村
入商場
拎高點
適當時候走

真！我係南昌

same here